沖繩雙屍命案 美國海軍士兵疑殺害日本女子後自盡

即時新聞／綜合報導〕沖繩今日凌晨發生一宗「公寓雙屍案」，死者為一名美國海軍及一名日本中年女子，警方懷疑是美國海軍殺害日本女子後自殺，整起案件還在調查當中。

沖繩今日凌晨發生一宗「公寓雙屍案」，死者為一名美國海軍及一名日本中年女子，警方懷疑是美國海軍殺害日本女子後自殺，整起案件還在調查當中。（翻攝沖繩時報）

綜合媒體報導，今天上午7點25分，警方接到報案電話，沖繩縣北谷町桑江的一間公寓，2名男女躺在血泊中，警方到場時2人已死亡，死亡時間推估在同天凌晨4點30左右，2名死者分別是44歲美國海軍陸戰隊的士兵及32歲的日本女子。

沒有任何證據證明有人入侵公寓，警方懷疑，美國海軍殺了日本女子後自殺。沖繩美國海軍陸戰隊表示，「這是非常悲慘的事件，我們將全面協助調查。」沖繩縣警方也正在調查整起事件。

附近住戶得知這宗命案後，憂心忡忡的說「不知道發生了什麼事，希望盡快恢復平靜的生活。」而另1名飯店員工表示：「一早來到這裡，看見2輛疑似是美軍車輛停在公寓前，很吃驚。」

沖繩D美軍真係 成日犯事

係姦完再殺之後埋屍呀嘛，點會自殺？

又真嘅 香港個啲少爺兵囉
日日都係打下飛機 操都唔洗操

唔怪得沖繩人唔鐘意班美軍，根本癲狗黎。成日飲醉酒就入屋強姦啲婦女。

之前有單新聞，有美軍飲醉酒爆入人間屋，個家姐心急起上黎抱住個幾個月大既妹係露台跳落街逃走。

米國人真係

以前銅鑼灣有現役秘撈招呼闊太

乜啲呀太食到冇野好食 大陸化學野都食呀

哩個美軍唔識玩，美軍係日本有治外法權，明知你殺左人，上埋電視，警察機關都唔可以拉人嘅，只可以交番俾美軍自己審番，自己友送左番美國有冇下文會唔會追究都係疑問

殺人放火日本警察都唔可以拉人，真係大撚曬

講真唔多信係自殺
會唔會係俾當地人/黑幫

駐日美軍在沖繩犯下的性侵、傷害及車禍肇逃等惡行層出不窮，一直以來都是沖繩居民的噩夢，其中最重大的案件就是一九九五年三名陸戰隊員綁架一名十二歲小學女生，並集體予以輪姦的慘案，當時引發十萬名憤怒的沖繩居民走上街頭，美日關係也因此受到嚴重波及。

後來，美方同意修改「日美地位協定」施行細則，對於美軍性侵、殺人等重大案件，在起訴前可視情況「考慮日本的要求」。 「日美地位協定」形同保障駐日美軍的「治外法權」，規定美國軍人和眷屬在涉及刑事案件時，美方有權在起訴後才交出嫌犯。

原來改左例

沖繩人話寧願要解放軍駐守，都唔要美軍

駛咩埋屍嫁 直接告埋佢屋企人啦

沖繩米軍仲可以保護台灣

大陸佬無膽姦日本妹

係美軍先去到邊姦到邊 平心而論

如果中共入侵到日本, 令日本同新疆一樣, 變左「自古以來......」
就唔同講法

洗鬼自殺咩，日本政府唔敢搞你，美國求其判你兩個月又翻出黎，繼續翻去再姦

解放軍係香港殺人都好似唔拉得？

你估真係好似你地支那畜咁無恥

要去大陸搵軍事法院 先可以告到解放軍

中共轉專恰鳩自己人
幾快輪姦沖繩妹要睇佢地幾快融合

咪正常軍法處置
再受平民法庭審判
坐聯邦監獄
非榮譽退役
沒收所有褔利
下半生玩完囉

你以為似大陸咁？
自己友包庇自己友？
零零漆舊版100蚊人仔.jpg ?

港女自動打開雙腿水長流啦
仲等你派佢去？ 蚊都訓

咁我算唔算既得利益者
不過啲港女一定食洋腸
唔會吼我呢條立腸

仲要本土日本人都唔當沖縄人係日本人

其實沖繩仲多唔多琉球人

扯得太遠喇
美軍駐沖繩完全係歷史原因
自衛隊都夠打殘中國啦

你都on 99, 軍人犯法大獲過平民
真係死Q左仲好

日本本身都唔當沖繩人係日本人,利用佢既地理優勢俾美軍駐守姐,美軍犯法都唔敢拉人

俾美軍屌一次半次是但啦

神探伽理劣電影版

自己衝埋去啦使鬼搵

百幾年前求清朝駐軍添

果時琉球人不知幾想北洋艦隊擊潰日本

活祭幾件唔係我哋族嘅人當交保護費，抵到爛

好慘，巴打都係港女受害者

32歲中年女子？？

你啱
點會殺到日本妹
搞自己人最叻

大部分

美軍呀 唔係解放軍呀 人地有王法嫁

實情係個日本女子殺咗個美軍海軍陸戰隊員然後自殺

好彩結衣返佐去大城市 唔係就臭晒

On9日本仔，唔俾我哋解放軍保護，反而俾垃圾美國佬駐軍，引狼入室，抵撚死

死者為一名美國海軍及一名日本中年女子，警方懷疑是美國海軍殺害日本女子後自殺，整起案件還在調查當中。（翻攝沖繩時報）

綜合媒體報導，今天上午7點25分，警方接到報案電話，沖繩縣北谷町桑江的一間公寓，2名男女躺在血泊中，警方到場時2人已死亡，死亡時間推估在同天凌晨4點30左右，2名死者分別是44歲美國海軍陸戰隊的士兵及32歲的日本女子。

唔好咁啦…

我睇英文新聞係44日本女子同32歲美軍
台灣新聞

睇你就知柒到唔知美國有軍事法庭？

你哋係咪搞錯咗印度 ?
畀幾百人仔條女, 嚟多 Q 都仲得